# უფლებამოსილი მძღოლის დამატება
---
---
* # Step 1
-------
#ვხსნით "მოტორის პოლისებს", პოლისის  ნომრით ვძებნით პოლისს,გადავდივართ --> დამატებითი ინფოს გრაფაში და ვამოწმებთ არის თუ არა დამატებული უფლეამოსილი მძღოლი რომლის დამატებაც გვინდა.



---
![](Eligible_Driver_Files/mdzgoli1.png )


---
---

* # Step 2
### შემდეგ ვხსნით ფიზიკურ პირებს და  ვძებნით პირადი ნომრით უფლეამოსილ მძღოლს, ვამოწმებთ რამდენი აქვს კოეფიციენტი, თუ კოეფიციენტი 1,0 ზე მეტია ვცვლით კოეფიციენტს შემდეგი სახით: ვდგებით tools-->update და property name ში რომ ჩამოვშლით ვდგებით name ზე და მაუსზე მარჯვენა ღილაკზე დაჭერით ვაწვებით show auto filter row ს და ვძებნით coefficient ს შემდეგ გადმოვდივართ property ზე და დროებით  ვცვლით კოეფიციენტს 1,0 და ყველაფერს როცა დავასრულებთ აუცილებლად ვაბრუნებთ უკან!!! 
--------
![](Eligible_Driver_Files/mdzgoli2.png )




-------
-------
![](Eligible_Driver_Files/mdzgoli3.png )
--------
--------

* # Step 3
### "უფლებამოსილი მძღოლების დამატება"-დან ვამატებთ ფიზიკურ პირს 
--------

![](Eligible_Driver_Files/mdzgoli4.png )
--------
--------

--------
--------
* # Step 4
### კოეფიციენტს ვაბრუნებთ უკან!!!